[遺忘了契弟支那...] 俄羅斯運送醫療設備到美國協助抗疫

俄羅斯衛星通訊社華盛頓4月1日電
美國政府發言人向衛星通訊社表示，俄羅斯飛機將於4月1日把防護用具和其他醫療物資運抵美國。

美國政府發言人指出，“我們預計運送個人防護用具和醫療物資的俄羅斯飛機將如普京總統向特朗普總統提議的那樣於4月1日抵達。”

這名發言人稱，將根據與美國食品藥品監督管理局（FDA）的協調結果把所有物資立刻交付使用。

發言人指出，“美國同樣也正在將設備和物資發往很多其他國家並將繼續這樣做，數量會比我們現在能提供的更多。”

俄羅斯總統新聞秘書德米特裡∙佩斯科夫此前表示，我們提議向美國援助醫療裝備和防護用具。佩斯科夫指出，普京在向美國同行提出援助時考慮的是，“美國醫療設備和物資生產商加速生產時也會在必要的情況下予以回報。”

表面老友

一出事就見真章

信俄佬都唔信中共，對中共一定唔係好事，但侵侵都唔會太好受(民主黨班契弟

其實美俄先係兩兄弟 表面不和 但其實真打果時 俄佬應該都會企翻美國果邊 同埋 俄佬7成兵力放左係俄支邊境 證明俄佬都防緊支那